[尋物]喺機場巴士站漏咗把遮

人類總要重複同樣的錯誤，唉，今日3點落到機，擺咗行李同掛咗把遮係行李車到，然後狗衝去推到去E21站到搭車，咁就漏咗把遮喺個行李車到

9個字後突然醒起，打咗機場報失熱線，都無消息
雖然知無乜機會攞翻，但都駁下，各位巴絲有無見過，全新有掛牌，係韓國買，白柄湖水綠長遮,下圖:

圖案樣:

Push

help push

感謝

邊會比返你。。

bmo

咁嘅天氣，把遮都攞，無陰公

好撚靚，山長水遠去咗韓國買完
就因為我on9無撚咗

上淘寶買過啦

push

感謝，今日我試下去現場問下，睇下有無機會